投偽黃定棄票好?

先分析下我果區
牌面有1藍2黃，藍就skip啦
黃就1個廢老，1個30歲左右
廢老又可以skip
淨返個30歲，佢個樣笑得好虛偽
簡介講左5樣野，有4樣都係佢做左D我都唔知佢做左既建設
第5樣就係五大訴求

感覺上都係出黎呃飯食
好難決定，點揀好?

投
棄

直接講咩區la

驚自爆

你想唔想保皇同廢老輸？

威 住哂成區

就算投到佢入去都唔覺佢會做到D咩

一個區有咁撚多人用連登

膠都費事比

咁緊係想

你唔想藍贏就投黃plz

點解廢老可以skip?...

不過，無論如何
星期日點都要揀一個
今次係全民公投 五大訴求
外媒會好想知道香港有幾多人係仲支持抗爭
一定要投票表態 唔可以廢票

今年個人諗法係絕不投保皇，廢事港共羅保皇席位打民意飛機

策略係建制輸

唔好俾建制派贏

因為佢係廢老

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

看圖識字

研究下

呢個正,唔該哂

咁冇得講
結果真/假黃互介

藍贏

成個區你住哂咩

睇實唔好揀錯

投河自盡啦咁都諗唔通

同你個區d人傾下

唔該哂大家既資訊

個區得你一個人住？

點解skip廢老？黃嘅廢老仲係咪廢老？

推唔郁都推

遇到「自殺」案嘅應變指南

老就係廢

.....
講來聽下幾廢

睇廢老政綱先 真係廢既咪棄

泛民版掌心雷
唔駛用腦

今次係策略性投票
我會咁
1.一定要投票
2.skip建制
3.投一個當選機率最高既泛黃

如果其中一個黃係當區議員就優先
然後兩個真黃就後生優先

梁耀忠個區？

主線 削弱保皇黨資源

自己諗下

睇睇下原來個廢老好似幾黃

咪就係

我知點做了thx

no

老西都投

如果係黃既點解叫佢廢老！
廢老係鬧藍架，唔係用黎鬧自己友播。
好多黃既銀髮哥哥姐姐好幫得手。

所以兩個黃既應該簡個幫得手既。

寧願投黃都唔好棄票啦屌

總之投非建制
投對家

睇對家嘅風向標 點啦
如果 黃色候選人 佢個banner有寫曱甴暴徒呢兩隻字你咪投佢囉 呢啲被中共針對即係我哋嘅朋友
如果佢嗰區嘅banner冇穿冇爛又係獨立嘅你都知道通常係咩嚟咩料啦
個樣通常都冇乜畀人ps過嘅唔會太膠

1124 投票

邊個黃贏面大就投邊個

樓主仲廢
邊一區都怕講

我都想知，係咪年紀大就話人廢.

係咪有個竹字嗰區？

邊個黃贏面大就投邊個
理得人佢廢老定偽人

而家我想投個廢老
但30歲黃果個係熱門

油塘？

棄你老味咩

梁耀忠都係廢佬啦 到今日仲諗棄票
有得投都唔去投 比民主你都冇用啦

我真係住哂

做咩姐你
老嘅就一定係廢嘅啦咩

幫手拉票最好

(星期六日和你選) 全 民 文 宣 助 選 日

邊個黃贏面大就投邊個
分簿輸咗喊都無謂

Ok

仆街 你嗰區得4個人住 全區得你一個選民？

點解佢係黃，但係廢老？

區議會選舉與「中立」選民對話
[/url]

銀髮族深黃，因為老所以就廢?????????
係黃既就投啦！良知重要過年齡

老還老，唔代表廢

點解要棄？點都唔可以比建制贏

大家唔洗打生打死
搬去樓主到住直接獨立左

跟掌心雷投啦

仲洗問
一定投黃

都係一句姐
個心知咩事就ok

你同我老母個朋友有咩分別,後生就廢青，唔投
你就老就廢老唔投

大家唔好怪樓主做咩自爆 可能佢住喺鄉黑村...

係咪岩岩18歲有得做選民巧威威啊屌你老母

棄票=比錢保皇狗用

到宜家都仲問呢d?
求其投個黃都好過棄權呀?

上 vote4hk 之類嘅整理網站 睇下自己果區候選人過往言論和政治聯繫啦。

呃飯食嘅政治素人/ 純食潮流無做過嘢嘅黃色

都好過藍色，紅色 和 偽獨立真藍底嘅。

區議會作用本身係冇咩用，除非佢每個月出一半人工幫抗爭

我考慮下先

你住哂成區？

我仲衰啦同個無啦啦出黎選既民主派朋友係老死
知佢6月後仲成日返大陸飲喜茶
咁又點都係含嫁啦

我屌你老母呀 棄票同投建制有咩分別 又屌冇民主 唯一僅存嘅民主都放棄

知道自己區咪夠

唔好因為人地年紀而歧視佢，直接skip
同樣後生都有藍

不是公投，輸打贏打，

6月12號之前你覺得d勇武做到d咩?

屌你老母
笑撚左

以結果計

就算真係偽黃，起碼統計時，佢係支持示威者既，都咁示威者呢邊都多一票。之後佢反口就點都控制唔到。

篤佢出黎啦仲飲喜茶

係咪北區

拉。垃圾po

似分化POST多連
連邊區都唔講

拉

入唔入到都改變唔到呢個政府。
但咁大型既民意調查唔可以輸

我估係翠竹鵬程

投幾廢既黃都好過投建制
棄=投建制

屌 有五大訴求好過冇

我可以講沙田區
咪屈我分化

咪L玩啦。

睇番record假膠味好濃 拉

Agree 係全民公投呀

我個區都有個界票撚寫到明五大訴求啦 唔通真係投佢咩 cls

一區有咁多人
會唔會睇得自己太重要？

投啦柒頭

一票定生死

5毛 連自己區都未諗好呀

戇撚鳩 每個選區都根據人口的基數16599人去劃分
起碼成萬人同你同你區
你家陣住撚哂成個區？

總之就唔投保皇黨啦！

收皮啦你，屌你老母

今屆投票唔係投人，係投陣營

11.24 07:00排隊投票

唔係我哋揀
事實上 外媒 外國政府 中共 全部都會睇住結果嚟行下一步

黄

樓豬死垃圾

將軍澳就睇呢張

係咪福來

膠post

棄你老味

呢個表二黃區都只係標出民主黨/泛民候選人，民主黨我一定唔會投，睇你自己點㨂

如果你都話係偽黃
咁你仲投俾佢？

唔知以為你個區好撚矜貴 天龍人住？

on9 樓主

呢家個目的係要踢走建制，唔使諗得咁複雜，如果有兩個泛民，投出名d嗰個就可以了，一定唔好投白票咁浪費

一定唔可以射落海 射落海=投建制
投你覺得比較多人投既黃就OK
唔好比人鎅票

樓豬智商真係又驚自爆又叫人廢老

今年好撚多區都係咁，我嗰區又係
一個藍，一個出名/現任既黃，就會多一個唔出名既黃
真係懷疑唔出名黃係共產黨派出黎界票既偽黃，目的係令保皇順利出線

屌夠未?

係咪已經答左自己

唔講自己咩區姐
大家洗唔洗咁

快啲自爆啦

前線d手足食幾多tg都在所不計
你就連自己選區都唔敢講驚自爆
食屎啦你死廢柴

黃

今次邊個黃嘅勝算高就投佢 唔好分簿呀

你低能姐，乜都驚， 匿返屋企打丁啦

你係咪傻撚左?
我講左自己區佢地就唔洗食tg???
有冇咁大仇口呀大佬

冇錯 區區都係咁 唔理係咪 如果分原 6：4 會變咗3：3：4

pull

樓主假膠黎

好難屌得夠
你連自己乜區都唔夠膽講
想請問一下你係驚乜撚

所以咪要討論下
圍插我想點

see vote4hk

膠都廢事比

我自你個老母咩

樓豬係弱智人士
完

我真係俾你笑死

逆向諗，唔通你想建制贏咩

你喺你嗰區先知邊個黃嘅勝算大嘛

屌 無名 點比意見

雲城？

係咪西貢區？

其實只係分化狗

你問人仲叫我哋估邊區?

拉

咁搞法真係驚全滅

雲城?

藍同偽黃都skip
完

屌 樓主係咪ON9啊 唔投姐係送敵人上位 睇人唔睇黨你都講得出 仲驚自爆 食屎啦你

唔投就藍贏
投既，就算廢黃都叫多個同路人
爭取真普選，但有投票權時都唔行使，我覺得講唔通

見到佢話驚自爆 跟手起下樓主底 果然係on9仔黎

唔好投熱狗

樓主派膠

之前既post唔係我開

咁撚膠都上到熱門

唔好比建制拎到政府資源係基本共識

其實我係咪亂鳩投就得。有冇話一定要去返自己區

禾輋？

因為你班友想搵人出下氣
我明白呢排大家都好唔開心
所以我冇怪大家

我嗰到兩個藍一個黃
黃嗰個係熱狗
點投好？

同埋依家唔係叫佢相睇，要投個100%滿意嘅侯選人，而係要透過民主派區會大勝去懲罰保皇黨

屌你老母做乜鳩呀 廢老就skip?你都講明係黃 老d有問題？年齡歧視？

另一個你都講唔出佢有咩唔好 點樣偽黃 點樣呃飯食 人地有4樣政綱你都冇認真睇

9唔搭8就出黎開post

總之唔好投建制 有非建制選擇就唔好棄票

土瓜灣？

第一，熱狗唔係黃
第二，原則係要奶共狗輸

on9咁你開po做咩
blocked

投熱狗啦，
我唔同佢地，
私怨唔好凌架公德

你仲大獲
搬屋啦

弱智仔 幾十萬人嘅區
你以為自己係邊個
真可笑 把自己看得那麼重要

你果區得一個選民？

咁都要出post問係咪戇鳩

建制贏唔到就得

你仲on9咁尷尬既說話都講得出口

5毛黎, BLOCK

我都想問
一個熱狗 一個假獨立 一個自稱無黨派
投邊個好

你咪係囉柒頭玩分化

有冇人可以俾下意見？

社工一定係仆街

其實今次我取態係唔係要臝議席 係想公投俾國際睇香港人大多數都係支持抗爭 所以只要係支持抗爭活動嘅就投 唔好浪費呢個唔駛犧牲手足而引起到國際關注嘅機會

唔通棄票？

投建制/唔投=100%無好處
自己諗

白頭佬？

但得一個黃

你唔投最後咪又係有人當選, 都哂9氣

棄你老母

今次有共識唔玩焦土
連神驅都叫人含投
得熱狗陳雲繼續叫人射落海

我淨係想藍既冇得撈 返鄉下耕田

千祈唔好覺得冇用，同埋唔指錢咁簡單，你控制到地區，淨係做文宣都易好多
建制就係靠區議員做樁腳同活動去令好多人變藍
同埋你係區議員就可以名正言順reach到啲大廈管理公司同業主立案法團，建制區議員又係靠呢樣去入屋

雖然係熱狗！但都會投！

起撚左樓主底先啦 基本野大家都唔睇

唔洗諗，得一個黃，就算係熱狗都要投

2014年其實我buy熱狗嗰套激烈抗爭，體育救港
但除咗自己，屌盡所有人，我真係撐唔落

如果要投，含淚投熱狗囉

我重申 呢個ac唔係得我用

你住撚曬？

同區 我會含淚投熱狗

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我咁睇 今次選舉既重點不在於邊個當選邊個係偽黃邊個係廢佬黃 重點係今次選舉係運動其間舉行 宜家冇得再和理非大遊行 要反映民意就睇呢鋪
另外 外國人都以今次選舉結果嚟睇香港主流民意 呢鋪輸 港共實大大聲講既同時 外國人仲會以為香港人放棄 求下大家真係要去投票

有建制就投對家，唔理你支唔支持果個人，今次目標只有一個，踢走左建制先

帶風撚屌老母

投黃呀！投黃呀！投黃呀！
你估扮黃之後嬴咗唔會比人清算咩

冇得揀一定係投黃

Show Blocked User

你投白票=藍贏

中國同歐美都唔會理區議會選舉邊個贏，只會睇總黃票多定總藍票多

直接影響之後歐美定中國邊一邊對香港問題講野講得比依家大聲d

數字唔輸得

別看自己這麼重要喔親

你仲要問

你已經知道要點做

一定要投非藍+非白票

投廢老黃絲吖，好過讓位俾賣港黨！

push

屌你老母啦 老就叫人地廢老

樓主一定係雲城選區

我個區都係咁喎清

投！投係為左個氣勢！並不是為左要做d咩，有氣勢香港人繼續加油，團結一致，先最重要

24號、投佢老母

我好似估到 hi鄰居
可能投後生黃

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

黃廢老？然後直接skip？

笑左

有心想知可以睇我留言
上次講完隔左排有人出黎屌我係鬼

仇老

講真棄票咁同投俾建制有乜分別

以五大訴求作為主要政綱嘅素人反而要小心
好多係介票黨
我隔離區有條友政綱寫到明五大所求，缺一不可
但成日將 反送中 講成 反佔中
有街坊問佢五大訴求係咩
佢等咗好耐先up到一兩個
果區原本就係泛民
上次險勝幾十票
俾人介小小就輸

見到 兩黃一藍 嘅選區就小心d
如果唔肯定就跟返 泛民版掌心雷

巴打唔通彩健？
我睇完選舉論壇更加堅定投邊個

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

我係梁耀忠個區點睇

推

成區你住哂？

一票不投建制派！

新民主同盟有咩問題
仲要有AB揀都問棄唔棄票
係咪傻撚左

聽完歌就去投票

紫荊狂想曲

無黃會棄票
無前線會支持白票
分化撚要收皮
黃就黃藍就藍無中間

今次唔投可能呢世都無得再投

好多假中立介票！

有得投黃點解要棄票？
一陣棄票多又比政府拎嚟話大部分人唔支持五大訴求

起完底一睇就知樓豬條撚樣係港豬嚟

同你個區既傾吓個區主流意見係投邊位喇，有2個黃就最好跟主流意見

又唔撚肯講邊區
咁開po黎做乜9
傾空氣定想浪費人時間
仲要由得人估
使唔使列晒全港四百幾個區遂區點評比你

唔投保皇黨 唔投𠝹票撚 完。

咁都驚仆街啦

我個區係個藍既被搞花banner

樓主on9負皮上一頁，講左咁耐都話點都係投左民主派>棄，重可以問出口

各位ching 借問聲熱狗vs民賤聯可以點選？

記撚柒閪住！
今次投票唔係要邊個派別贏，係要建制派輸！

邊區？

我個區掌心雷嗰個唔係現任同似界票黨喎，點搞

笑撚死

青衣

忍唔撚住

咁個區無計，含淚投熱狗吧

一票不投建制派

唔好怪人小你，男人老狗，講邊區都驚

邊區都唔會係投民建聯la

推呢張，票要集中投，防意外

黃就得

棄乜撚重
重棄

[高質到傻] 入黎聽新國歌 - 紫荊狂想曲

投民建聯死全家

直覺話我和你住葵芳

樓主年齡歧視

唔係藍唔係紅就得

荃灣區點都投是但一個黃啦

11月24日 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

棄

你真係唔識架喎 除左建制 咩人都可以投

新民主同盟嗰個以前做社區主任成日擺街站

乜都唔做 都好過保皇入去做啲仆街野

換個角度，投畀個後生嘅，一腳踢走保皇黨先講

我睇曬咁多區都覺係雲城

岩有雙普選都冇用

棄啦 泛民reinforce左建制

投你就投啦，仲估人做唔做野

建制贏左入去又做唔做野呀？

含撚投泛民啦
唔係一陣又畀人屈毛屌係鬼

東坪洲 定 蒲台島？

荃灣郊區

廢老做錯咩

屌

講咁耐都講唔出

呢d 分化post 就算吧la

大家唔好side 時間

泛民圍爐血肉饅頭
名單果個成場運動失咗縱點解要投佢
另一個112有份維園搞論壇反而名單無寫

10/10

嘩，你都好癡線下

偽黃

做好多仆街野

你投唔投都會有人當選

棄票 = 建制自動當選

就算偽黃其實係建制，都係打和

係咪真係咁撚難揀？？？

1124一定要全民都投建制派

分化撚 不推

含淚都要投

呢張有啲選區無寫

柴小杏：

我都聽唔少話唔投邊個又無想投既人
但佢果區佢自己都唔做野 佢唔話人提名唔夾錢唔搵志同道合既人
然後話佢果區冇得選 唔選好撚過
屌你老母叫你出黎比人選都做唔到 講閪咩
搬去自己想投票果區啦 廢閪話冇人想投

含撚都要投

On9

樓主真係好撚On9

驚就唔好上連登

[size=6][red]全部投非建制

樓主婆婆媽媽咁仲衰撚過廢老

FYI:

選舉事實處

投

棄票你就放棄咗一個寶貴機會

識投一定投民賤聯

睇你講應該係德福？
同一個問題有人問過我
投老啦 費事𠝹左票比建制贏左

風向 post

葵芳?

係咪悦湖既巴打

千奇咪棄票
投票目的
係要建制仆街呀！

張恆輝比狗屌

agger

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

睇到呢句 都要留言Diu 9你

五毛 block

黃嘅廢老
同藍嘅仆街你都揀唔到？
偽黃就咪投 隨時民建聯b 隊

咁又係
計角度都知啦，IP都唔洗check

假黃好渣
有咩唔掂掉佢落垃圾桶就識縮沙
但建制唔係
補後有軍團 兼外援

笑得好虛偽好主觀喎... 會唔會真係有一區係完全冇獨立/ 黃參選人咁慘，今屆最有機會反cup，泛民再冇人才點都放條粉腸落去搏一搏啦

棄你老母

屌投住黃先，起碼有人性

笑左
唔講得邊區因為怕起底

你講左邊區而我又搵到你
機會率仲低過黑警肯認錯呀

建制輸 當贏

反正當你自己一個係到糾結邊個做實事多啲 俾唔俾票佢果陣

建制已經成車成車廢老咁運晒落票站投票

屌你啦,呢區你一個人住曬?

連登系統問題嗎 投好 變唔好

其實咁多post叫人投票投票投票 .......
但又唔講應該投邊個 邊個係藍係黃都唔知
我真係唔知手頭上張票應該點填好

屯門區投邊個呀 ？

我唔係屯門區點投